重新攜手 Zeiss 的 Nokia 8 將在 8 月 16 於英國發表

重新攜手 Zeiss 的 Nokia 8 將在 8 月 16 於英國發表
by Chevelle.fu 2017.07.25 05:43PM

根據國外媒體已經陸續收到的邀請函， HMD 旗下 Nokia 品牌的高階機 Nokia 8 將選在 8 月 16 日於英國倫敦發表； Nokia 8 據稱將搭載 5.3吋的 QHD顯示器，基於高通 Snapdragon 835處理器，搭配 4GB或是 6GB RAM ，內建 64GB 儲存與雙 SIM 卡，最大的特色是將搭載與 Carl Zeiss 合作的雙 13MP 鏡頭，據稱提供銅、藍與銀色三種顏色。

新聞來源： The Verge

轉貼自:
癮科技facebook:

又係2.5d mon

價錢夠唔夠U11做

2.5先正

nokia皇者歸來啦

iphone殺手又來了

快d啦

nokia 9 呢

呢部極致旗艦 ，好快就黎！